### ЗАДАЧА
```
Сделать модуль подбора лекарств по задаваемым действующим веществам.
Часть администрирования:
1. CRUD добавления возможных вариантов действующих веществ (например "ромашка", "спирт", "меланин" и пр.).
2. CRUD создания лекарств из этих веществ (как комбинация веществ).
Админ может сделать невидимым одно из вещечтв, в этом случае лекарства, составленные с использованием этого вещества, тоже скрываются (становятся недоступны)
Часть пользователя:
Пользователь задает до 5-ти действующих веществ для формирования лекарства, модуль строит запрос, в результате которого:
1. Если созданы (и не скрыты) лекарства с полным совпадением действующих веществ выводятся только они.
2. Если созданы (и не скрыты) лекарства с частичным совпадением веществ, то они выводятся в порядке уменьшения числа совпадающих веществ, но только те, у которых совпадает не менее 2-х веществ.
3. Если созданы (и не скрыты) лекарства с совпадением только одного вещества или нет таких лекарств вовсе, то выводить "не найдено лекарств"
4. Если пользователь выбрал менее 2-х веществ, то поиск не производить, выдавать "не ленись, добавь веществ".
Сделать дамп таблиц базы данных и их связей (миграциями).

фронт не принципиален, при проверке смотрят на следование стандартам разработки и тому как с запросом справляются (оно может оказаться не таким простым, как кажется на первый взгляд)
```

### РЕШЕНИЕ
```
composer install
npm install
npm run dev
php artisan key:generate
# настроить подклюение к СУБД
php artisan migrate
php artisan db:seed --class=NodeSeeder
php artisan db:seed --class=ReceiptSeeder
php artisan db:seed --class=NodeReceiptSeeder
php artisan serve
# зарегистрировать пользователя и сделать его администратором
```

### АВТОР
Шатров Алексей Сергеевич <mail@ashatrov.ru>